有冇人可以cut 「我係記者呀 記你老母」出嚟做鈴聲

咁快有負評

想要

仲有自由閪

諗住星期日一見到犬隻就大叫 : 警你老母

唔好呀 辱警呀

叫佢地老母黎見我

呢個正

想要”唔好攪我後面”